「中國式反制」派攝影隊捉美國大使館燒文件

佢哋自己燒🚬喎！

我係美帝就叫佢地開爐燒肉食

我就唔信美帝搞你之前冇自己搞掂曬啲嘢先

影相條友

人地唔會好似你咁on9 bbq

佢係咪以為人地會好似佢咁ON9

班韮菜以為美帝班外交官食開齋

派兩架C17 乜野都可以搬番去啦

我係領事館入面嘅人嘅話一定yeah畀佢哋影

E單野要擺上TWITTER恥笑佢

開真BBQ食野寸鳩班支那豬

依個世界有碎紙機

倒啲哥士的落去乜鳩紙都爛晒啦
洗乜on99用火燒

仲要係美國碎紙機
包碎

let's BBQ

use the file to be the fuel

或者濃酸濃鹼都夠做，邊駛BBQ

美國使館入面有焚化爐..洗鬼去花園BBQ

仲要特登出個fb/ Twitter post
話自己好休閒喺領事館裏面燒嘢食farewell

仲燒紙咁低科技？

分分鐘班職員仲係美國

可能根本無black and write 秘密係入面tim
依家咩年代

人地冇bbq到變大火

而家銷毀文件係先碎紙 , 再用化學品溶解紙碎

變粉

之前碎到一條條, 係伊朗比人砌返出來.

碎紙機碎完，再放落廁所沖都沖得走啦

人地銷毀 你就燒毀
做乜鳩

Welcome to 2020

差唔多50年前既事啦 仲講緊？
今日2020年支那燒紙燒到柒出世界

之前即係幾時？

咩年代仲下下拎火燒
支那豬個腦裝屎
殺人都識溶屍喇
求其碎完拎溶劑溶晒去都咪得

70年代

基本上，自從西頁淪陷和伊朗人質事件之後
美國已經改善咗和持續提升銷毁技術

根本係on9先會諗住燒文件
館入面放番10部8部一次過搞掂

咩年代 燒紙

屌原來達聞西張間碟椅係真㗎

如果係假鈔票呢？

根本就係

燒衣紙姐

舊公司嘅碎紙機碎到啲紙係變菱形。大約2-3mm左右。

我相信我國一定有能力將呢啲碎咗嘅紙砌返成完整文件

成都有咩files要燒

全部都係啲韭菜申請美國visa資料

碎完之後拎D碎紙去開水喉水洗一洗捽一捽就玩完啦，唔係咩

推民族自強 香港獨立

我都有玩過～～好開心～啲紙粉碎曬嗰種喜悅感超大～

成都新開咋屌

D紙隨時係水溶
碎完再加水

曬乾

2017年美國驅逐俄儸斯領事館，俄方都係用燒

全世界政府用同一套protocol，就係有咩事就燒晒啲機密文件，因為係最快最乾淨，例如美國就係用Burn bag包好晒，因為有時要撤走可能得十分八分鐘時間，一把火拿拿聲就可以火燒晒

圖中有個好似外賣紙袋咁嘅野，就係burn bag

攪拌機

碎d假文件比佢砌
砌咗十個鐘見到
i go to school by bus

其實佢地有冇諗過人地撤離只要帶走幾個driver就得

其實溶左d ink 再加埋紙既texture應該還原唔到？

之前睇Argo 都知有焚化爐

碎完沖水畀班支那狗飲

燒乜春，有冇見過硬件式加密嘅usb thumb drive？

美國會唔會當挑釁？

全部cloud
仲hard copy?

一個民族既智商⋯⋯

中國人思維永遠都咁低質
人地屌你柒
你就覺得自己無錯 只係錯在俾人捉到 其實所有人都一樣咁柒

但其實柒既得你地

唔重要既碎條 重要既碎粉

老實講，碎紙機太慢，用火燒快999倍。

Will it blend? That's the question

即刻開爐燒隻雞翼

要視乎要毁滅幾大量嘢，多先用火

其實落強酸都可以整到d 紙變炭

美帝有咩文件燒

留名等睇班加西事件

聽說中國個領事館因為係用大陸制碎紙機壞哂所以先要用燒

毛尻聊

其實燒都好正常但絕對唔好似支那咁燒到火燭咁囉我諗大使館都有撤離程序入邊有機制點處理
好似支那咁燒文件燒到有人報警都真係戇鳩鳩

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

弱智既人以為成日拎自己既智商做標準

好撚耐喇喎。。iphone都一年一部啦，醒d好嗎？

講得啱，就算D大集團都有，邊有人搬出花園BBQ

而家乜嘢時代, office都玩緊無紙化, 有乜唔放上雲端加密?

真係高度機密點會擺係成都? 係都放晒係北京大使館

成都至多係搞吓簽証, 坐睇火燒簽証紙, 成班支那人唔駛去美國

睇Argo係叫啲細佬逐條逐條紙碎咁砌返嚟

調番轉

高度機密點會放北京
緊係放香港（2019年6月前）

好似完全毁屍滅跡係真係用火，美國好耐之前領過野 條狀俾人拼番出黎

其實用火燒普通A4紙一疊疊咁燒好難真係會燒曬，一定會有啲地方無燒到

可以裝室內incinerator

就算係走 都應該會好型咁出嚟

其實有冇人諗過啲機密嘅文件響晒香港
又或者根本冇印過出來響個security system入面
同埋要燒毁都冇你咁柒
點都好你影住佢都冇用

火係要爆炸式 / 有風爐，唔係一疊疊就好似支領咁未燒完就消防到

真 碎紙機唔一定安全 等陣支那真係伊朗咁搵童二去砌

美國郁得支那
會唔諗定支那抄橋咩

支那就剩係識抄人跟人口水尾

唔好諗到鄰國好醒咁
佢地所謂既勁既電訊商都用一個勁ON9既方法去走私
中興通訊曾經建立一份名為《進出口管制風險規避方案─以YL為例》
白痴到直接用YL
華為個D就更加聰明啦
呢D仲要係全國企業仲講緊話請最聰明既人入去做
你真係唔可以對佢地既智力有所期望
連加密都加到咁柒不如直接寫伊朗啦
佢地呢D國家企業已經等同請緊政府官員
佢地國家官員聰明到咁你真係好難估佢地下次會唔會食曬D紙佢

重要野佢地已經有衛星
就算怕畀人知文件都有人手加密同電腦加密
係就係會有正本文件
但會唔會好似鄰國咁多到燒都燒勁耐就應該冇咁柒啦
你估人人都似鄰國用領事館做犯法野咩

我以為有焚化爐係常識嚟

好想食燒ribs

化學銷毀

支人自己做完7事 冇面到爆 就會千方百計想捉返其他人都係咁

1970年 vs 2020年

佢地而家攞自己有5G可以隨時高清直播黎打飛機

低智商人原來係咁諗嘢

依家係碎到一粒粒喎點砌

支那賤種就係垃圾，支那賤種文化就係垃圾文化。

理論上美國部 AI 砌紙機有可能砌得番 , 所以碎完要再浸化墨液

好餓

其實驚玩野斷水斷電多啲

人哋啲國家係銷毀
支那就燒毁

我前公司會計同會員部 碎紙機會碎成一粒粒正方形

機密級點會一條條

勁少少個d碎紙機 係 2mm x 2mm 左右正方形

最靚d係紙粉

撤離完4小時引爆領事館

回覆返樓上講嘅伊朗人質事件啫

玩盡佢，學支燒嘢，突然唔小心散咗某啲黨員申請簽證以至家人綠卡、美國籍嘅資料。個姓要特別啲例如姓習姓栗。

「哎呀 sorry 太大風，火都未生就吹到一地都係。」

之前係幾耐之前

支那種成日以為全世界都好似佢咁做

但係佢哋冇諗過柒事係因為一般人唔會做嘅先叫柒事 所以走去捉人哋唔會做嘅嘢只會顯得成件事更加柒

支那人d無知好撚恐怖

中國休斯敦領館為何燒文件？美國伊朗碎紙曾「中伏」

浸墨已經夠

點解會咁先進
好嬲好嬲

Cloud tech 呀 ! Paper ?

一半沖水 一半撒花

我公司d 碎紙機都做到碎成粉啦

燒會有機會燒唔清喎

預咗強國好快有美領燒文件假新聞。

人地用化學劑嫁，有無睇救參任務嫁。

係咪假膠？

係

香港D私人公司都係用呢隻
依家仲邊有人用碎成一條條果隻垃圾

上面有人話咩碎左砌返話?

其實你知唔知碎紙宜家有等級
宜家最高級別印象中係5mm²

照砌

唔好意思 借個位

今晚十點要人！！我地啲Twitter鍵盤戰士去哂邊！
［Twitter戰線要人］伊朗事件整合 著火喇喂

碎完再燒

燒乜春
隨時留低一堆假情報黎fake鳩支那仔

好衰㗎你地

磚頭都碎到

人傻唔係問題
佢以為人地都係傻先有問題
傻到唔知自己係超級大on9 呢啲先係精粹

碎完加水放落攪拌機榨汁再沖落馬桶